［秒回］心事研究室（25）

24小時秒回？不了

我愛你

啪

收聲啦

一提起AL真係好感觸

果陣追左個同學好耐
成日一齊補習去自修室
佢係我本notes度寫左句
我很喜歡你哦

好多年之後先睇到
人地拍緊拖了

唉又講以前成個阿伯咁

倘若那天 把該說的話好好說
該體諒的不執著 如果那天我

老人家
幾多年前 我個孫都唔用了

都好似七年前

唔怪得無女溝我啦 我一路都唔帶notes

catgirl嚟

都係奮鬥既日子黎嫁嘛 都係奮鬥既日子黎嫁嘛

copy左2次

係四次喇

好可愛呀於b你

課程難幾倍 競爭又劇烈幾倍 時間短一倍

完全唔係果回事

那麼多如果 可能如果我 可惜沒如果

我都唔想
用電腦好難睇

去自修室溫書係幾開心
成班女人一齊放學就去溫書
偷睇下靚仔

做咩偷睇我

以前温書係兩個人曖曖昧昧咁
都唔知温書定温仔

妒忌
我得班女人

我反而唔識驚，大學就成日溫到喊

妒忌 有自修室
我放學就去補習 除左星期二固定逃學日

又喊 唔准你再喊呀

未補過習

mk post

個時係要散未散拖下拖下咁

我唔聽書 無嘢做都唔會望下 俾人扔去補習先考到

除咗數學俾呀sir日日打電話去老母到投訴我 其他科都無人理我

分手啦

剩係試過去學西班牙文
有個男同學KEEP住坐我隔離
堂堂幫我留位
唔返就幫我抄notes

原來個個都拍過拖

一睇就知佢唔係靚仔喇
如果唔係你上左人地

分左啦
考完一陣就分左

果陣有男朋友

好凍

冇人攬

新人Lm

講大話係唔岩咖

唔係答我 啦咩

Al 同大學都唔係好識驚 結果差d third hon

你到底想點

Hi你好

瞓教

做咩又自己回自己

摩擦力

年初三生菜魚肉開唔開

Hi

我總是一個人在回覆一個人

叫一分鐘煮

返去睇
記得提我

覆緊你

我回你啦
唔好咁啦

小氣

收工

9成9不了。

你好

我引用緊歌詞姐

你當我乜野 生菜魚肉

咁好

你唔好針對我得唔得喎

上年新年有開嫁喎

不了難食

咁我負責生菜，你負責魚肉。

成個女人咁

好溫馨

我係女人明你諗咩就好喇

我諗緊今晚食飯食咩

如果早點暸解
那率性的你
或者晚一點
遇上成熟的我

我負責食

我負責食，你負責煮。

食自己

岩巴講野真係好中肯

全都怪我
不該沈默時沈默 該勇敢時軟弱
如果不是我

準時收工

請你食

你負責魚肉邊個

我呢我呢

不了 太遠

好慘
我請你食啦

屌一個二個收工

我連街都唔想再出 手軟腳軟

好野 有人陪我食飯喇

我陪你

佢地就好啦

老細問我今日幾點走
我話約左人先走得甩

見你成日俾人蝦好可憐

愛令到我變幼稚 談情兩字 在我心嚐透了失意

於b

可憐你咋

唔想同你食

我都收爐嚕

於B

冇你的生命已 再沒意思
難捱如像半死 做任何事欠缺心機
曾經試過狠心忘記 卻緊握當年戲票

唔好笑佢

唔緊要啦
我係佢眼中不嬲我係衰人

我說過要你快樂 換你一生開心的感覺

無好人卡收

於 可愛嗎

做咩

走 查hand cream lah

好乾。。。。。

乾哂 小心爆［察］

咁先有男人味呀

幾得意
掛書包幾正

於B真係好得意。

邊個同你講

夠喇

已經估到陣間醫生嚟到講咩 又鬧

於B真係好得意

咁唔講囉

不如你直接啲話我低能算啦

擺返圍和頭酒 聽日lunch?

成個post有幾多個人係唔可以加個B字

抵
吹風
飲酒
食煙
唔食嘢
唔食藥
四圍走

左手無爆 右手爆晒

我哩幾日用搽面保濕搽手咋

Join

岩呀

駁唔到

唔夠㗎
入藥妝店買枝喇

娘娘你同佢去食啦

不了。沒櫻桃子，沒娘娘

你睇住我好冇

又嚟唔願返屋企系列第唔知幾多回。。

返嚟陪我ok？

唔通咁樣成世咩

娘娘

成日都係咁 仲衰過一分鐘

Why

做咩唔返屋企呀娘娘

無力氹你，你行一陣好返去
我係時候瞓教 好累

恭喜

今日係咪痴左
竟然去睇醫生又去訓教

娘娘我買左了

唔該你快d聽我話返屋企

大家都病咗？

有D係心病有D係真病

有啲係精神病

擺10圍和頭酒都無用啦

一定唔係講我啦

再加買早餐呢？

不
因為我可愛啲

我有迷於病

岩巴最近講野SWEET左

發自內心

其實被迫

可以唔洗講喎

女人講唔洗即係要

於bb返去記得睇下初三有冇開

You know me bro

講咁多野原來為左碗生菜魚肉咋

冇你份

未返去

達陣

於B會買俾我嫁

我都可以買俾你

原來咁了解女人咩

提你嘛，我記得

你今日係咪痴左線呀

買左六合彩未

頭獎幾多錢

中頭獎每人十萬

半間屋, 2200萬

多謝男神

俾多小小 ok?

叫我怪怪

貪心

怪b

左右手
即錄即恥笑

上左車返屋企了

乖豬

乖
我仲係街

lm

又出街啦 於B

唔好坐公園吹風

冇錯
睇戲

睇咩呀
我都去緊中環

同誰

搵我呀 ？

我搵朋友
你無朋友所以唔係搵你

Split呀
我係九龍塘

掛住講野 遲左個站落車

同邊個睇

朋友

男朋友

哦

我宜家又去返銅鑼灣

加多個字

你當呢度xanga?

好啦 我講啦

我唔個Xanga係咩

暴露左年齡層喇 仲兜

😊

我冇嬲呀

sorry lo 咁樣設個局係我唔岩

唔係好溫柔

唔好針對我啦

我首真愛是真都無

你又蝦小丸子！

識結他同唱歌好聽既男好正

縮腳呀

我唔識

可惜不是我
我錄一次左右手先

巴士唔準long腳

縮咩腳
我唔明

個地呀 濕哂喇

係呀

大家初幾拜年

咁你仲唔縮開你隻肥腳
咁阿叔點拖地呀

睇下有無job 接喇

唔使拜

一樣

有做freelance?

我今年都唔洗 係日本跨年

PTGF

我唔想同你講野啦

女人講唔想 係好撚憤怒

PTDL

發達好機會

我以為d marketing freelance

不了 我包起你 唔準做

不了

唔想即係想

搵都搵個後生d啦

我研究左好耐，個結他點解有怪聲。。。
再錄一次聽下，再有都由佢。

搵個師父上屋企睇下

仲有三張post card 諗住返香港寄 有冇人要

搵個師父寄比我

你的師父就是你

我以為又自問自答緊

好飄下，唔知做乜。

屯門發生駭人聽聞的強姦案件，一名26歲男子懷疑本月14日誘騙一名同齡的女網友，到屯門一個單位見面，其後把對方禁錮3日並強姦4次。警方今日下午1時許在北角區一間賓館展開拘捕行動，帶走一名被通緝多日的張姓男子，張男涉嫌強姦及非法禁錮被捕。警方經調查後，又懷疑張男與本月10日另一宗18歲少女屯門強姦案有關，案件交由屯門警區重案組接手跟進。

警方今日下午1時許，在北角區英皇道294號五洲大廈一間賓館，拘捕一名26歲張姓男子，懷疑張男與一宗屯門風化案有關。消息指，張男與一名26歲女網友在社交網相識約一周後，本月14日向對方謊稱家人年紀大，希望他帶女友回家見面，女網友不虞有詐，充當「臨時女友」與張男進入屯門區一個單位，即被張男禁錮3日，其間強姦4次。

直至17日傍晚6時，張男帶女事主到單位附近食肆用餐，女事主趁機向食肆職員求救，報警揭發案件，張男見事敗逃去，其後被警方通緝多日。

直至今日下午1時許，警方在英皇道294號五州大廈一間賓館拘捕張男，並帶走包括衣服及背囊等一批證物，相信張男一直匿藏單位內。而據警方調查所得，張男涉以同樣手法，在社交網認識另一名18歲少女，訛稱有工作介紹，輾轉相約見面，並把對方帶到屯門一單位強姦。

話說有日行完山,搭地鐵經過中環站就偷下WIFI用
跟住有個人走埋黎話係D廣告公司,想搵日幫手影相
(姐係有時係白粉報個d見到有條友攞住件野比人影兩張相個d)
問我有冇興趣

話說有日行完山,搭地鐵經過中環站就偷下WIFI用
跟住有個人走埋黎話係D廣告公司,想搵人幫手影相
(姐係有時係白粉報個d見到有條友攞住件野比人影兩張相個d)
問我有冇興趣

我住屯門

呀 初3又要去屯門臭女

臭女？

契囡

我未返得切 緣慳一面

要去啟豐買大板燒

邊間？

記錯左 初三凌晨返左 不過應該訓成日

左右手結他唔知做乜版

求皆大歡喜

左右手結他唔知做乜版

追 一開頭走左音照錄之後再走照POST版

執Gip 好撚煩

你需要一個女人。

空運自己

成班偽毒又唔推POST去曬街

肚餓煮麵食先

經常係咁

咪就係

呃我返屋企

我又要。

工都未放呀陰公

我返黎啦
聽聞岩巴好似冇嬲

此風不可長

有陰謀

LM換領公仔麵(出前一丁)

請你食呀

不安

無追POST唔知發生咩事

係囉發生咩事

又自己回自己

我都唔知
岩岩先上得返網

於b不見了，掛住陪仔

咪返左黎

唔想同你講野

又話冇嬲

Pt 執gip ok?

同仔仔睇戲

Deal

思裂

要作埋篇文比你先訓得 想搵你做總結我既旅程

好難觸摸阿!!!!!!!

岩岩睇完。幾好睇

佢係我心目中係女仔黎

唔洗解釋，我唔想同你講野

有文睇
呢幾年都係睇新聞稿多

各位再見

做乜

請！坐！低！

主席我一直都坐係度喎

咁就走
我都未鬧你同一分鐘啦

已經寫左幾百字了
無大綱 上文不接下理請見諒

支持靚聲王嘅......

好似無我的事了88

岩巴，我都走。一齊？

陪下我 唔好走

Ok 反正冇人留我地

返緊去睇生菜魚肉開唔開

全部同我坐返係度
依家開始清點人數

加油

ok 真走

不！！！

聽日返十二點

今晚可以留守

好野 我聽日放假

O你個頭咩
扮睇唔到 ?

娘娘再見

你地搞咩

你真大膽

一起身又要執野

生菜魚肉初五先開

加左個女仔fb
可以點打開話題

病 千祈唔好放嘢係身邊
我瞓瞓下彈起身所床頭所有嘢掃哂落街 亂咁扔公仔
再瞓返

直接hi 佢
話你係咪乜水
驚add 錯咁樣

係吖，我都俾你扔左落街
剛剛先上返樓

本身識？

娘娘好可憐

經常扔鬧鐘落床

打錯字姐
對唔住囉 反鎖自己

好掛住你

晚安

咁早

無用鬧鐘好多年

搭緊車返屋企咋

晚安小丸子

你去左開心睇戲

識
但唔熟

good

我咪你鬧鐘 朝早隻手凍冰冰掂落你塊臉

食左藥未？
有無食清淡嘢？

仲有20分鐘先食藥
唔想食

男人老狗隻手又薄又凍！扣分！

又暖又厚既話又話多手汗

乖喇
食藥食嘢先好。你病左成個星期喇
貪好玩咩
病住拜年玩死自己咋

睇完了

錫住你個嘴由你慢慢扣

不如你like 下po 留下comment 先
一嚟inbox 人嚇親人

呢下我都頂唔住

要你煮要你氹

好想落街食麥當勞

調轉得唔得

你要食咩？

又食麥當勞

落囉 對面姐

麥樂雞

請起老麥就諗起雙牛

沖左涼了

係囉，好耐無見

食你份愛心

聽朝！！

夠啦 好嗎

我都要認同小櫻了

我返12點
諗住去漢興度食

櫻妹妹就下我都唔得

心臟不能吃
食米粉，無得你揀

唔需要你認同

好啦

是但 要清水都唔要雞粉

乖 俾公仔你玩 俾糖你食

膚淺
雪菜肉絲湯米

食親早餐都剩係食榨菜肉絲米

蛋牛麵

不了 留返俾你啦

廚房會唔會爆炸

聽講有人新年唔係陪我 走去接ptgf啵

好得意㗎啵 兩日仲沖一次涼仔

係，好好食，茶走

唉算唔煮
廢事煮爆你個廚房

今日D人咁早訓晒咩

係囉

我宵夜都未食

煮爆左咪換屋
我要食 如果唔係全日嗲住你

9點幾先食飯 好飽

我呢幾日食量係1.5 倍

對上一餐係中午12點

好大食 好想餵飽你

好似已過20分鐘

其實你係咪覺得玩殘自己身體好威姐

yes 食藥 煮嘢食果個水都未煲

屌你肯食嘢未姐！

執好野未

執好 聽日搭內6機

去邊呀

四國 貓島

走走

貓島

妄妄

真羨慕將會有成大堆貓圍你

唔好化悲憤為食量啊

今日已經係

無朋友果個收工未

你掛住我呀

面具貓

我認我係有少少的。。。

最中意哩隻摺耳 真係好得意

食完
一出去見工人煲緊粥

未食嘢就食藥？
傷胃呀！
食得粥未吖！
唔好攪嚟攪去！
快啲食！有風又胃痛！
激死人

我有朋友喇

係好得意，不過天生短命種又多病痛
希望啲人唔好再繁殖

一分鐘咪你朋友囉

東方不敗

朋咩友

情........

食咗粥先食藥呀 傻瓜 唔洗你擔心

閹左了 應該長命過我

咁快食完？
你食嘢好慢㗎喎
你食左有無半碗

你走去裝人地有無蛋蛋

有，渣住個碗倒落去 唔洗用筷子嘅野食得好快

場裏比賽 猶如世界盃

算你喇！

好想唱j

再激你我驚你食量變catgirl

K

咸濕妹

笑到我

好明顯你都成日咁做

娘娘又唱J又去裝人地有無蛋蛋

你話咩咪咩囉

害羞喇

差我10餐和頭酒

好過去搶

Sorry ,我唔係裝
直接逗

都唔知有冇背住我逗其他人

屌你女人嚟嘅

六索話

咁算啦

於b呢

今日冇力駁

信人地都唔信我過份囉 女朋友啵

聽日第一餐ok?

你嬲完啦

聽朝我又變返青龍 好好享受今日唔駁咀

自貼

訓唔著

呢舖我就撐娘娘喇

掛住於B

今日養病日 已經冇嘢可以刺激到我

你聽日約左娘娘食呀嗎

我都信你唔落了。

不了。
我要落舖跑數

對我冇信心 好過份
不過是但 男同女只係一念之差

娘娘一見到我應該會轉身走

早小小抖 陣間企到腳仔累

六索又俾人拒絕了

索弟

我好記仇

訓

應該唔止娘娘

櫻妹妹 後日lunch dinner

Nite 走囝

走 早抖

原來我係啲咁嘅人

係指住你嚟笑先再轉身走

早抖走

唔準咁衰，攬住我

唔准咁自私，影埋相返嚟俾我睇一齊笑

笑什麼！你也是被我指住笑兼轉身走！

你咪試下

呀仔呀女行過嚟想同我玩 我一句爸爸病 佢地跑走哂 無犬性

乖！

自己讀書好大壓力可以點算

relax 跟住繼續 壓力太大有反效果 點溫都入唔到腦

設坑

沖涼瞓教 冇力

果次係尖沙咀你都無指住我笑

除咗讀書怕追唔上之外又有屋企人
好怕成日問佢地攞錢去補習搞到自己好大壓力唔知點樣開口
直頭唔想同佢地講野
有時補緊習WhatsApp我一句問我食唔食飯都搞到我好煩好燥
平時係屋企溫書佢哋係屋企整d聲例如傾計行嚟行去或者去廁所又會令我覺得好煩好嘈温唔到

朋友方面疏遠晒
本來成班兄弟成日一齊出去主動約埋我
同佢地一齊玩嗰陣時光真係好開心
笑到肚痛咁又一日
佢地成班都係唔讀書冇諗過讀落去
得我一個有動力讀入大學
但係自從我開始認真讀書之後佢地就好少再叫我出街
我唔知佢哋點諗可能佢哋知道我認真讀書怕煩到我所以先唔叫
我覺得自己讀書讀到成個人變晒冇晒朋友
次次佢地個個出晒去玩去行街
我自己去補習
但係冇人叫我就覺得好灰

做人係有取捨 你要得到一樣嘢 你就要拎另外一樣嘢黎換
whatsapp問你一句食唔食飯 佢只係關心下你 怕你辛苦
呢一刻好煩 下一刻可能無人再煩 你大個仔
既然你覺得入大學重要 就努力讀 入完大學又可以再玩
屋企人無錢俾你再補嘅話 你可以睇下有冇義工同你補下
我個人就覺得做下卷就得 盡力而為 唔好俾太大壓力自己
可能溫6日咪放一日 我驚你到時入唔到大學受唔住打擊仲大獲 我可以講嘅就係咁多

人係獨立個體 唔好用嚟同人比較
文太都講過 千祈唔好有同人鬥嘅心
你今年dse 你都係捱多個幾月
你下年DSE 捱唔捱我就唔幫你決定
一世人冇人會幫你鋪好所有路
最緊要你清楚自己個目標 唔好半途而廢

我宜家直頭喺房度聽到佢把聲講野，聽到佢咳已經即刻成個人燥晒底覺得好煩
屋企都算有少少錢不過始終以前都唔會日日咁問屋企攞錢
雖然我知屋企人係有錢但係我唔好意思成日問佢攞錢搞到自己好似廢青咁
其實我當初目標都係諗住DES普通咁考
考完直接考消防就算不過後尾諗諗下又唔係幾咁快做
想識下多啲朋友見識多啲先所以先想入大學

於b都不見了

當佢消失咗你又會點 我明白 後生好需要私人空間
屬於自己嘅世界 但係到你失去左就會後悔
你要問自己 到底想讀書定係想識朋友
因為真心朋友已經係你附近
廢青？你要上網查下個字點解

我同你講就講到呢度 我好累 較定鬧鐘食藥 瞓先

又無哂人

其實無人叫你,可以你叫人既

六仔

我訓了，再見各位

good night and good dream

在

上星期約男神聽晚出街 佢話唔知得唔得閑 都估到佢同佢班朋友去行年宵架啦唉 岩岩厚住面皮甘問多佢一次 佢都仲係話唔知 唔知係咪即係唔撚去

好多選擇,仲簡緊同邊個去,你係次選

娘娘,咩叫唔叫誠意

你問咩吖？

唔好理佢！以為自己萬人迷

無野啦都係,仲唔訓

妖
擺明有嘢問又話無嘢

睇黎我都收得皮

如果去唔成 我應該真係放棄佢架啦

聽住先。。

今個新年點過好

女神工作唔開心

最衰都係你
我？
係你
why always me
你以前又話養我
係你唔制咋喎
一定係你唔夠誠意

我當堂呆左

搵毒撚埋單姐

啲女真係

再見，
大概從彼此的睡夢中悄然離開，
是你給我最後的一份溫柔。
感謝十數年來的陪伴，
你的生命已確實地刻在我的身上。
一路好走。

一句「預左㗎啦！」聽來冷殘無情。
但無淚的傷痕卻劃得比任何傷口都要深。
轉念一想，
只少在臨別之事，你聽到我彈著結他，唱著歌。
希望我的歌聲能長伴著你。
再見。

唔使訓嫁

hi

成身煙味 唔翻得屋企

做咩wo

帶走左佢了，訓

係因為食煙定去左D好大陣煙味既地方

無野嗎？

如果有，就讓你自由。

我給你全部全部全部自由

連左右手都好諷剌

不過我無乜事，真心預左

早晨

早

走
今日去貓島記得影相

會

五點鐘起身

扎醒左
岩岩先彈起身

遲到？

於B 乖

應該唔會

早餐？

食得切咩

那 你難約咋 唔係我唔請

扮哂嘢

哦 得啦 明白了

於b 殊

請我食嘢封住我把口啦

於b梗係得啦

喂 九點咋 咁早就

對住你不能有一秒仁慈

六索萬歲

新年無朋友搵於B薛時間呀

有冇人搵得薛時間

醒

你訓左好小咋

咁早收爐都係無咩用

等睇六索俾走囝放飛機

原來你叫我請食飯係為左放我飛機

我係d咁既人咩？

我唔會放人飛機

好撚眼訓呀，屌你老母

琴晚咁夜訓

諗起娘娘果個
會恥笑完我先走

一落街就上到車 好感恩

我會約都唔約 唔洗放飛機

架車咩色？

紅色呀

岩呀 走

又搭的士

尋日前日都搭巴士 ok

LUNCH可以收工了

日日咁奢侈點養你呀

六索儲埋儲埋啲錢都唔夠小丸子搭的士

我唔會再信你嫁

我決定要做個名好長既女性
我自己養自己

轉街過巷 突然靜了

剩女

做咩話埋我

如果肚餓了 草餅當飯有冇問題

你有我養

你終於嬲完啦

腎仔

HI MK

係東京站 9hea緊 1230先開車

女神

咦！係喎有人同男朋友睇戲

早知唔提

我冇嬲

單仔？

唔係啦
佢邊敢搵我

下次同你睇

好多異性朋友

有男朋友，不了

我都想有

欺騙我感情，player

女朋友問新年係咪帶埋佢去

我邊有本錢做player
俾人play就有

唔怕俾人問長問短咪帶囉

想比人糟質咪去

唔會 有說話聽會即走

有女朋友

唔想帶 都唔知拍到幾耐

幫朋友問, 唔係我

你朋友就是_

娘娘今日係咪唔洗返工?
仲未出現既

返12

我朋友

又改左名

PT插畫家

好想收工

仲有一個鐘

咁早既
係咪得我一個4點先放

我唔係

接我收工ok

要返工架咩

痴線 應份既

其實我LUNCH應該放唔到
呀姐經理都唔走

見到你咁答 我驚

放到初十 悶死

幫我返工okay?

敢恨唔敢愛？

於B 年初幾返

垃圾工淨放紅日
好似初五就要返

返工要射龍門

岩巴叫我答, 你搵你男朋友啦

痴Q左線

都話唔係囉
有仔唔洗上黎叫春啦

落舖注定遲到

今日去大埔

娘娘千歲千歲千千歲

對住娘娘就咁好態度

正式宣佈依到全部都係player

小丸子

咩第一次見, 幾日, 一個星期就拍拖

agree 第一次見果個好隨便
無啲矜持

Hi 數學人

邊個第一見咁離譜，不過都唔及啲人聊空姐自拍咁自信。

我最多都係識左兩年次次都大班人玩，然後第一次兩個單獨去睇戲先一齊。

尋晚無留守

你地收爐我先開始返工

係_ 係__

好想搵佢
但佢已經唔會再覆
乜而家媾唔到女就代表條女就係收兵

無爐收

今年係咩年呀?

你痴線架

2017

雞

三萬蚊

年三十我踩親你兩個條尾吖！

講緊你咩原來 我認真左sor

對你好又話驚又話唔慣

咩話

犯賤

打人？我打飛機添呀

食完包食藥繼續瞓

幫佢地開年啦

今日都係無駁咀之力

做左陣野姐
啲對話咁既...

抵喎

我以為佢真係問

1啖砂糖99啖屎

搵你男朋友啦，呢度唔適合你

無價寶娘娘

岩B

屌你啦

神以前都係人

唔好罵交啦

又鬧交

情趣你識條鐵咩

你女朋友三萬蚊過夜

對白都錯 渣ga

認真
你地個腦有無呢度各人個樣同把聲係點？

除左啲貼過自畫像 /相認過就無得講

都唔係講對白

邊個畫過

有

娘娘：靚女
於b: 扮毒靚女
櫻：靚女
Me: 毒撚

想睇

有聲無木水

插畫家幫我畫ok?

插住畫ok?

娘娘靚樣粗魯聲

你問下於B

唔問，我想聽

於b係咪好爛口

我受左乜野刺激 會乖乖地係屋企養病
出門嘅動力都冇

娘娘爛口好多

收聲喇！

問下都唔俾

食過於B, 好爛口

拿 我就唔撚講粗口既

小櫻最爛口

認同

娘娘把聲好溫柔喎
可能對住我先係咁

對住我惡到死

你檢討下啦

點解得我係扮毒

因為你有仔

明明係真毒柒頭

一半同事收左工啦

你仲唔走？

扮啦扮啦
同男仔睇戲

未做晒野呀 DIU

食左飯未

兩個毒撚冇人陪先一齊去睇
你又唔陪我

唔搵娘娘？

去緊食放題

親子當

娘娘係我呢啲小毒毒約嫁嘛

我淨係想睇思裂
你都睇左

唔出聲

我同你睇

幾時

想睇喜歡你的一瞬間 但我諗無人會同我睇

你幾時得

宜家行啦

要好專心咁睇
前面唔好訓著

冇得早放呀屌

關唔關你事

好心提你
咁算囉

唔好嬲

冇嬲

我走

爸爸媽媽 唔好罵交啦

走乜呀又
講又唔信

大家收爐未呀？

未

佢生唔出個咁大既女

20歲生30歲
回到過去 定回到未來啊

好撚悶。。

笑鬼死

灰左

你林宥嘉樣

笑返咪好

都話冇嬲囉
下次加返icon 囉

唔可以
唔嬲即係唔care

咁我下次會嬲

小姐 隨便睇隨便簡

無咩客

你成功阻住左一場戰爭喇

最憎啲sale跟住晒

已經有3個sales

我基本上多餘

我無啊

介紹返

今次DULL得幾好

234！

介紹自己先

係_ 係_ _

有冇佣

食飽又要扮工啦

無
飯錢就有
衰過做PTGF

扮都陣就放啦

無收爐？

9 hea算啦

娘娘 我今朝都同老母一齊整咗蘿蔔糕
炒蘿蔔 搞粉搞到手殘

我刨到啲指甲斷曬，唔靚靚
乖仔！
圖呢？

我諗住去行下街

無人會管你啦 四圍行下啦

嗯！應該拍得住我嗰啲

分半底嚟

我嗰啲走咗蝦米 因該我唔鍾意食蝦米

蝦米先係精華

蝦米咁正都唔食

岩巴

咪就係
咪

咪咪咪

做咩野

年三十食個lunch要3舊水

櫻食放題

佢有家底 買左幾千蚊手信比我

有冇劇推介？

尋秦記

大時代

結衣bb

皆大歡喜

櫻 朋友封利是比你會有咩感覺

好衰

幾好 有錢收

我都大把朋友封俾我

我得幾個

下年到我收 慘

我會好想收

你地講野好衰

有錢收好過派錢出去

好兄弟結婚了

伴郎？

做伴郎

衰黎講 無人追得到你

溝伴娘

仲有55分鐘

我已經等緊收工

兄弟溝姊妹是咪必然

收聲啦, 我氹人世界級

唔洗 佢有親細佬

最易發展

瞓醒

不了 伴娘姊妹都是我的fd

有生之年會唔會收到娘娘派利是

介紹比我

今日都OT既人係咩玩法

好期待第時做人伴娘

想俾兄弟溝

做姊妹都累到HIHI

希望你姊妹唔會怪你嚇親人

叫你阿妹快點嫁

伴娘兩次quota 已用

我冇記錯佢啲兄弟都係女黎

見過姊妹同新娘子反曬面

著唔到件衫

我聽返黎是一次

爆扣

迷信 做幾多次你都無人_架啦

收工走了

我要咪得

有都唔派俾你！

詳情。

咁遲 人地食緊團年tea啦

我屌晒你地老母

溝新郎

岩巴幾點收

Come 唔屌正契弟

上機了

爸爸

食藥再瞓 未到聽朝都唔出門

我食完團年放題就收工

陪我

瞓喇㭍頭

報平安

新娘子乜都唔理, 一句姊妹會搞掂. 班姊妹頭頭都無乜野, 都明白新娘子有佢自己野要處理, 但實在太無禮貌同當班姊妹係工人(點人去東再去西, 慢左少少就屌人). 班姊妹忍下忍下 將所有野處理到一半就閃 個新娘發曬癲仲有好面講係佢唔要班姊妹

好

今晚上我到

班姊妹好慘

扺撚死。

今日係咪要錄返隻賀年歌呀

新娘都冇當過班姊妹係姊妹

結婚根本
新娘=boss
伴娘=工人
新朗+伴朗=狗 俾人玩

但一早出左街

偽毒

一世人一次
開心咪得囉

旅行結婚

娘娘肯咩

新郎個銀包就傷心啦

點解咁曬咁熱既

你地結婚如缺錢既搵我 盡幫

巴打 新加入？ 之前未見過

怪巴囉

點會呢

佢想點就點

新會然

點會缺

帽子戲法

乜水?

今日先加入

繼續養病 退埋小小燒同搞掂條氣管先真復活 沉睡

做咩有粒星星薯餅

留名阿嘛

高汁post

好明顯佢收完卡，受左刺激先亂開Post
好慘

佢嬲

接受唔到

帽事嘅

電話壞L左呀

利是錢買過部新

佢真係好識簡時候壞呀

原來又改咗名

你都可以玩

等你窮個時先壞個時就慘囉

怪巴依一段
有本事花心但無咁做先叫專一呀
個個毒撚都話自己專一 係因為無第二個比你揀

無電腦整唔到佢

點解嘅

甘大個人都未拍過長拖 成日曖昧完就無左件事
唔識表達自己既情緒 ， 明明好鐘意一個人都唔會表達
12月畢業 搵唔到工 等mt 根本就無可能
但又唔甘心做d junior post
永遠都係高不成低不就 灰

利申：紅絲

要back up 先掛

未BACK UP AH

你幾大呀，都係岩岩畢業姐

係囉係囉

23 我身邊既人太叻啦 所以有時會有少少唔開心

人比人⋯⋯⋯

事實永遠難聽

唔好人比人啦
搵工方面真係騎牛搵馬好過
香港hr 最鍾意問人點解有真空期

我都係

點解冇拍過拖

我明阿 無自信真係大忌 努力改善中

HR都係垃圾

男神怪巴笑緊我咋

19 hr ，好撚憎佢地
雖然好多hr 都好靚女
馬會大樓啲hr

識親都係玩玩下 唔知點解 之前同人曖昧 唔知點解佢突然消失左

明明hr 只係啲嫁唔出嘅中女

咁搞笑

最慘係我做過he

圈子問題 你係嗰個圈子 識嘅當然會係玩嘅多

因為佢已經有第二個

Hr intern?
咁你都明香港啲hr 搵嘅係咩人啦
你都係唔好比自己無工作咁耐啦

佢消失個陣仲未有 不過好快就有
個陣仲心諗終於上天眷顧我

而我只有你一個就足夠

佢有男朋友啦

即係佢兩邊都flirt緊

今日把口咁甜嘅

係喎

Player

於B 叫我收聲

唔係呀

A0毒絲

你都咁對我啦

個電話又突然著返呀
但我好想出去換新機啦

攞比我呀
我幫你整懷佢

放左宜家個部

垃圾6 放都無人要

我都係垃圾6

以為叫緊小妹

HR多數都臭雞 等我幫你地屌醒佢班垃圾

咪再扮啦
你同我一樣都係孤獨寂寞類

死毒撚美化成孤獨寂寞

無扮

你兩個搞gay

7

嗚嗚

家陣毒係咪得罪你

之前個hr 約我x號x號開始番工
但無講幾點
我打去問
佢話無請我 之後無消息

屌你呀 我都知我毒

係咪串我

靜啦

岩仔join？ hr多數靚女 要教下佢地做人

HR 正臭雞

串77

咁真係鬧一鬧佢無蝕底

利申：溫柔絲打

之前上人地公司開會 識左人地個hr 真係好靚女

我有於b夠了

懦夫

咁大個人咪⋯⋯⋯⋯

本身想鬧你串我
宜家冇事了

毒撚

新會然 Lm

你地好Sweet嗚嗚
利申A0毒絲

佢會買定朱古力開會個陣請我食 雖然有可能公司叫佢咁做

好明顯係過期先俾你食

你好阿，新年唔好食咁多啦。驚你爆血管

你個利申=廢話

Hello

死毒撚 新年唔好出街

FF入腦

Life is a box of bitter chocolates

仲有聯絡 睇戲一定有朱古力食

過期朱古力都收到兵

你可以當係

你自己去睇就咪ff 有人陪你啦

買兩個位你估唔洗錢呀

不如包場

咁不如返我屋企睇

啲客真係西到想掌佢地個嘴

笑什麼，大家都是_西

仲未收工

收聲！

掌喇 炒咗你我地結婚

26已開

玩命

推爆

我錫返佢咪得 娘娘

998

999

1001